想問觀塘 龍城冰室是否藍屍？

如題
但只見到九龍灣個間卜街

係唔係都冇所謂 咁難食搵鬼食咩

YES, 藍到仆街 樓面同廚房都係

擺食
謝謝

有兩間同名
一間黃一間藍

九龍灣淘大隔離個間？

龍門就黃

個間 一定係藍

龍城冰室wo
唔係龍門冰室
想問觀塘個間龍城冰室

係WO 柒左唔好推

屯門龍門居個間
早餐好食

藍到仆街，個經理定老細成個道友咁款
一路食，聽佢狂屌示威者

見龍城速遠離

推 我都想知觀塘嗰間藍定黃

我老豆好鐘意去
依家唔去了

真龍門冰室就黃
之前fb 出post話佢地得五間分店
其他龍門係假貨

Fb search 香港人飲食購物天地

香港人的飲食購物天地

紅茶冰室呢 ?

ching , 但以我所知，佢老細黃過我條底褲

你不如話比老細知，睇下第二日仲見唔見到個亞姐

有三間，係同一個老細

藍田匯景又開多間

我都係見到匯景開，google search 到依post

我都係 不過佢好似變咗黃？

老細黃 員工藍
Btw 食飯唔撚想見到d藍蓄樣
不了